返工用滑鼠推薦

1. 唔貴 比人偷都唔肉赤
2. 返工長期用 畫圖excel word 萬用度高
3. 電耐用 太快冇電 唔抵玩
4. 舒服 無線

我覺得Microsoft 隻Sculpt Ergonomic Mouse
$350 好抵玩
大家有咩好建議？

你肯定呢隻舒服？

有冇好建議？

同價錢既 打機用mouse岩你用

屋企有隻razer 不過有線
打機用 無線 都幾貴下

同位MS出品既設計師藍牙滑鼠我覺得唔錯。我自己成日要帶電腦周圍去，呢隻野好方便收納。
同埋個算係靜音鼠，我幾中意呢點。

不過手感會比同樣有靜音又無線既打機滑鼠黎講差少少，人地啲打機滑鼠只不過係外形大舊過佢，但$98隻就已經可以好sensitive 、好交到貨。
雖然打機滑鼠好易壞。

不過呢隻野靚啲囉，同易收納。

打機mouse 好似Razer Mamba就成千蚊
百幾蚊 要taobao....而且唔知電量點

Btw 屋企隻mac機 mouse 垃圾到飛起
人體工學係0

anker 嗰隻幾好。上ㄧ日網都唔攰。

隻野要時間習慣

用緊呢隻，可以話係好過普通MOUSE，但唔可以話好舒服
$350又無線算係咁啦，不過我認為佢D膠用兩年會出油要換

直立式 我諗要係鋪頭試一陣
未用過

Logitech m705 $375

logitect 岩手型執個咪算

logitech

習慣左就好好用。
之前我用普通mouse....用到手痛。。而家乜事都冇

樓主果隻好好揸

logitech mx master都幾好用

用家here
好好用，真心正
係第一兩日會唔慣，之後就已經翻唔到轉頭

好似吊完驢仔咁。 返唔到轉頭👍
同意

識食

你地有冇試過用直立來畫CAD或mic仔

用緊呢隻 我覺好用和舒服

我呢啲扮工。。。 全日都係上下網 唔使咁 專業

點睇

易唔易壞？

我買左有線。用左9個月, 幾好。

之前用過wxxxxx jxx ， 半年就瓜

M705正，粒電襟用，又好揸手

羅記m系列

又平又無人識用岩哂
雖然我係公司用緊另一個牌子呢隻, 夠平

但有線唔岩你

其實如果番屋企仲會用電腦既話
我真係推薦番工用左手揸mouse(至少我宜家都係咁

用左2年, 未出油

羅記 m100r 平靚正

Trade ball mouse會唔會好易痴䴤？

我用緊果隻唔會，因為好易拆粒波出黎玩

邊到有得試上面果幾隻model

我估都係黃金

真心唔識用trade ball mouse
以前隻mouse底下有粒波個d勁易壞

我都唔識用呢啲ball。。。
又唔係女人ball, 對呢D冇性趣。。。

SS Rival 100

啲波mouse唔識用

揸波係對手腕最好既mouse
番工長期用緊係用D冇咁損手既工具啦
雖然我直情係番工用左手係屋企用番右手

打丁呢

左右手並用唔洗打死一邊既

但我唔識用左手打丁
睇來我要由左手用滑鼠開始練起

唔用左手打丁你唔通係一套a片睇到尾
定右手打打下郁mouse

打打下郁mouse

使唔使開返個post
打丁用滑鼠推薦

公司沒派咩？

幾好用，可惜無乜function

用緊呢隻同M705 Microsoft 呢隻個dpi 唔夠高， 畫圖唔夠用，但手感好， m705 就 幾好，不過細隻左小小，推薦MX MASTER 但太貴

It狗表示算ok，但我手細要keep住揸高如果唔係就冼落黎，同埋係mac 用個back button 唔work。

上amaza睇review 啲人話新版右邊好用啲，細啲扁啲。

垃圾mouse

巴打買左幾錢？
邊度買？

g502

隻anker係hktv mall d評價麻麻
又話用得耐手指公會累, 有冇用家可以講解下

G700

好多地方都有, 我喺荃灣荃豐買
深水埗, 我見好多間都有

我買嗰時170

長時間用, 會唔會有D咩唔舒服?

岩岩入黎望到有性趣，google極都搵唔到左手版
嬲嬲地去淘寶淘左隻68蚊人仔雜牌，但係左手用既垂直滑鼠

我一日用9個鐘都冇事。 好舒服。
未試過ot所以唔知道用十幾個鐘會點

師兄你都好勇敢。 淘寶68蚊真係未必好用 睇你好唔好彩

仲要係無線
好用我再上黎留個名

見到幅圖都覺得手痛

利申：大手

之前用過wireless wxxxxx jxx ， 好好用，但半年就瓜

1. M705
2. anker
3. mic仔隻人體工學
4. ？等我再睇下 再做總結

森林黎講，m795/anker 同價，
所以我多數會係森林買m705O

森林 係邊間舖

係A grade見到
Anker 有缐149
無線199

阿媽信

Anker新版邊度有得買

Elephant medical care mouse
冇冇巴打用過

Anker 2.4g wireless mouse

以上兩隻邊隻好

Anker 除左a-grade仲有邊度有得買 and 試
A-grade 冇得試, 未揸過上手唔敢買